真係想做野既人，入一入黎睇下

gear 個啲廢話唔講。
如果入元朗，最好有遊行，和理非照常行。
勇武手足唔好跟遊行路線行，趁警力分散之後，做下野。

最好條路線有幾長得咁長，可以肯定警犬一定重兵擺晒唔同鄉黑地點，到時你去到又係成肚氣，但係佢無可能保晒咁多地方，就算得都唔會多警察，到時有得打狗又有得打鄉黑。

依家根本就人少警察就行開，等狗打你，人多警察就上黎開槍。

愚見，有無人討論下。

be water 啦

講真，鄉黑得幾百人實夠打，問題係點打

0’22 開始，香港人醒未？